Prerequis : PHP 7 est plus

1- git clone https://bitbucket.esti.mg/scm/obroljpf/laravel-vuejs-alert.git

2- Creer une base de donnees nommee "siteweb"

3- Faire "composer install"

4- Installer les dependances "npm install"

5- Faire "php artisan migrate" sur console

6- Faire "php artisan serve"
